其實可以DQ議員, 點解唔可以DQ啲官佢

搞左場大龍鳳去DQ班議員
而家個問責制又唔撚用

立法會係有能力去彈劾所有有問題既官員包括CE
但問題係立法會入面既議員......